=== Приложение PikInv ===
Приложение, позволяющее хэшировать строку в формате
"<Дисциплина>_<Фамилия Имя Отчество>" с помощью SHA1. А также позволяет
скрытно внедрить его в BMP-картинку, используя зарезервированные байты
пиксельных данных.

Приложение использует два модуля - libWolfSHA1 и libBMPInject.

При начальной загрузке, приложение загружает BMP-картинку 24.bmp, расположенную
в родительском каталоге.


=== Модуль libWolfSHA1 ===
Это библиотека, позволяющая быстро получить хэш-сумму из строки в SHA1.
Используется библиотека OpenSSL. Модуль имеет одну функцию, которая получает
на вход нуль-терминированную строку с исходной строкой, а также указатель на
выходной буфер и его размерность. Возвращает размер данных, записанных
в выходной буфер.

Приложение PikInv по нажатию кнопки "Вычислить SHA1" вызывает функцию данной
библиотеки, и, получив результат, записывает его в метку, расположенную рядом
с полем ввода Фамилии, Имени и Отчества.


=== Модуль libBMPInject ===
Это библиотека, позволяющая внедрить в BMP-картинку кусочек строки, используя
в качестве носителей зарезервированные байты в зоне пиксельной карты; а также
позволяет прочитать строку из такого BMP-файла обратно.

Приложение PikInv по нажатию кнопки "Внедрить код в картинку" делает копию
картинки, открытой в области слева, и по байт-карте, записывает входящую строку
в указанные зарезервированные байты пиксель-карты картинки. Новая картинка
сохраняется как "24_with_data.bmp". После чего, картинка вновь открывается и,
если всё было успешно и ничего не повреждено, отображется в области справа.
После отображения картинки, приложение производит считывание записанной
хэш-строки из картинки, после чего сверяет её с исходной. Тем самым
подтверждается корректность выполненного процесса, и что после записи ничего
не было повреждено.

